呢條片喺youtube咁都有100萬views

不同意的請舉手
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有
沒有，通過！

時隔差唔多1年，又係時候重溫返贏國式民主

右手邊果d人冇舉手

rip